致香港人

加油！

經過今日白色恐怖既成功，
唔好再淨係叫身邊既同伴講 小心
係加油呀！

一定要繼續企出黎！加油！